對黨鐵訴求

對黨鐵訴求
1. 公開831太子站事件所有cctv
2. 為721元朗站及831太子站事件負責及向市民道歉
3. 為多次因公眾活動關閉車站及出口導致市民不便而負責及向市民道歉
4. 修改地鐵附例，警方只能於港鐵範圍內，經許可的情況下作有限度執法，並禁止警方利用港鐵列車作休息，運送等非執法用途

大家覺得仲有冇訴求可加？？

不過港鐵附例本身有冇相關法例
利申唔識法律